屈過人係臥底既，請向義士道歉！如果唔係，咪再開聲周圍屈呢個屈果個，你冇資格！

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

可唔可以叫佢唔好再帶氣鎗
真係好on9

同自殺無分別。
無用同又比🐶位殺你。

瀧sir

on9，不割蓆

精神分裂？

認左頭好撚威咩

泛民打手新ac？

臥底差人應該無咁on 9，佗把鎗係腰包位置，咁容易俾人發現

唔係所有暴力衝擊事件都係臥底做架咩
我地香港人咁和平 唔會做哩啲咁嘅野
好想有10萬個以上嘅臥底

呢條友都算on9
掉又掉唔中
又懶型帶把槍出黎
又要被人影埋高清大圖
真叻仔